何君堯：譴責民運遊行

譴責民運遊行

他們從六月以來，一直表面上搞和平示威，但每每引發暴力衝突事件收場，不禁令人聯想到他們是否借示威為名，實際上煽動群眾擾亂社會公安呢？今晚亦如是，在遊行完畢後發生暴力衝擊，無獨有偶，又是有一班立法會議員自由地在暴徒之間游走和穿梭，貌似調停實在阻差。黑衣人預先聲言今晚會到元朗搞事，而林卓廷就在此刻敏感時刻親自陪同大批黑衣到元朗去，他家不在元朗，而深宵隨黑衣人到元朗去，居心何在，難道是吃糖水？

另一邊廂，Now TV 從網上看到我在元朗出現，便剎有介事打電話來向我查詢，問我為何在元朗出現，還與白衣人拍照，可會與元朗白衣人打黑衣人事件有關？我說絕對沒有任何關係，我只是晚飯後經過，有很多市民還認識我，他們很認同我為港敢言發聲支持警察維持治安，要求跟我和我拍照，我亦樂於接受。

有鑑於記者的深宵查問，我反而向記者查問他們可有查詢泛民議員總是掩護黑衣暴徒，每當嚴重暴力衝突事件發生後，不單只沒有譴責，更明言不割𥱊，明顯地包疪暴力罪行。記者雖說會去調查，但是由六月十二日至今發生了多次暴力事件，傳媒至今仍是冷處理而沒有報導泛民的不是，那是否極不尋常呢？

佢Facebook啱啱出

賊喊捉賊

推，呢條仆街又顛倒是非

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

收皮啦

無法無天
佢好清楚香港冇人拉到佢

咁多拎住刀既人關注你呀

屌

好撚想拖佢出嚟遊街示眾

佢癲倒黑白既功力真係好撚深

除非有人肯做山口二矢

想惡人先告狀呀屌你老母

死垃圾

自己on9比人影到記唔好兜

屌 咁撚把炮

如果重演抌人落垃圾桶，究竟邊個會被抌先
淋病
大波華
陽痿蔥
比卡超
何妖

佢真係痴撚線
屌佢老母
大家一定要廣傳佢同人握手嗰段片
比啲藍絲都知道元朗無法無天都係因為佢！

啫係承認佢當時喺度？
佢唔係話握手片係N年前，而家先俾人拎出嚟㗎咩

諗定你老母啲骨收係邊啦

咁大家記得大力啲洗版
最好download埋佢同黑社會串通條片
周街Airdrop俾人

大家以後搵消防同救護, 毅進狗食屎啦

收嗲啦皇仁之恥

香港政府包庇何君堯顧用黑社會傷人

屌你老母你全家俾狗屌！

唔好理佢，去探下佢老母

民乜撚野運？64？

準備仆街啦何君堯

佢可以咁岩經過食飯
林卓廷就唔可以入去食糖水？
收佢山啦屌佢老母
立法會議員勾結鄉黑 證據確鑿

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

你句多啲嚟密啲手諗住點拆呀

除魔逐妖

仆街何妖 因撚住下次出街成班人夾手夾腳掉你落垃圾桶

可能仲未知自己比人影到

佢應該要同卡達菲同一下場

理得你講咩，比人影到仲想無事?

譴責你老母生你出黎啦

國之將亡必有妖孽

p

發夢見到黎緊伯母個墳會好唔得閒喎

推

同黑社會勾結唔敢認，晚飯經過？當其他人同你班牛屎閪一樣白癡呀？

正小人.

幾時死

返去食牛屎啦

我譴責埋佢老母添呀

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

元朗人唔該幫手推 自己地方自己救

唔緊要，大家知乜事

收嗲啦 我強烈譴責你條柒頭點解仲在生呀

今屈邊個區選挑畜牲機，我做義工助選

辛苦曬呢句係咩意思

何君堯我譴責你冚家添呀！

人無恥便無敵
幾時落地獄呀仆街

夠唔夠證據告佢？

大家緊記 揸緊五大訴求 唔好俾鄉黑spin到

敢做唔敢認

仆你個街啦屌！

幾時搵何老妖算帳

屌你老母死仆街

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

剿滅何君妖

俾證據我哋法律jj做嘢啊
尤其要條片入面同何君妖影相握手講嘢啲人打人嘅片啊

呢條仆街冚家剷咪睇下你得斥得幾耐囉

佢要第一個死

有冇人知邊到買鏟最平？

睇佢支持者D留言, 個個都好支持私刑喎

佢facebook多咗好多五毛

有冇市民發起打9依件垃圾

快撚啲去死啦仆街何妖

勾結黑幫 策動暴動

是但話fans 合照就解釋到？

佢當d人白痴架？
覺得d人會信？

屌 放長雙眼睇佢到時點死

正仆街

屌你老母喇！

仲係元朗嘅唔好逗留係街
我地可以收留
Tg: Rc_lcl

元朗俾人打嘅入黎

有邊隻共匪唔係咁？

完全將今日嘅事調轉嚟講
呢條老妖幾時死

巴打呢個可以做元朗懶人包，加埋衝入車入面打人 同周街打爆玻璃 plz

係facebook見到，
左邊係訓低左個位？

屌佢老母 佢幾撚時死呀

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

當元朗暴力事件發生後，何君堯議員不單沒有譴責，更以「辛苦哂」去鼓勵白衫群眾的暴力行為，明顯地包疪暴力事件。

必須制裁何君堯！

佢都幾撚好笑 用泛民做對比 突出自己同元朗白衫佬割蓆就好精警？

屌那星 twitter 先話唔係自己 畀人攞出黎講就顛倒是非

仆街，好撚嬲，嬲到震

開埋Facebook live 係度話普通市民搞佢地原居民先喎

你家不在元朗 又點解入黎啊？

如果識做大粒既
應該整多D不在場證據

做大佬做埋在場證據
好打極有限

點撚解會有兩個人比正評？

係咁挑機

呢條畜牲

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

何閪妖幾時先死

屌佢老味

有暴力嘅地方就有何君妖

何生: 支持! 辛苦哂~!!

佢真係傻傻哋架喎

巴打
何生係孝子
佢想探佢阿媽
作香港人一定要支持幫下佢既

係佢祖墳挖定個閪俾佢入返去

係都唔用喺哩啲小丑棄卒度

屌佢老母
佢就可以食飯經過元朗
林卓廷就有目的入元朗
不如佢就食屎算啦

朋友 你係講發夢呀化
何生係孝子 佢應該非常想念佢母親
作為市民 咪盡下綿力囉